特區政府宣布: 限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港!

面對咁顛既狗官，同埋黑警不停打壓支持防疫既人民，點樣先可以說服國際香港唔係疫埠呢？

國際戰線：求國際封鎖香港

屌你老母，我要封關，全中国啊

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

已負皮，我要全中国封關

有乜撚用

封關啊屌

點限制？又自願申報？

遲撚咗兩至三日做既野

我要趕走所有支那人出香港

仲以為係澳門

證明佢有冇去過湖北？

屌你老母有撚用呀
支那人最叻講大話

點解淨係湖北? 封關啦屌你老母

依然可以經其他城市黎香港
真係dllm林鄭onL9

最撚近香港嘅廣東都排緊第二多毒啦

可唔可以禁止發燒的人入境

澳門由頭帶到尾，賀老版好野。

醫護保唔保命
自己決定

要人自己報呀？

你從哪裡來？
湖北...
什麼？
廣東 我從廣東來的
好 請進

其實字面藝術黎
湖北既人一早走唔到
去過湖北既人唔會同你講我去過湖北
再加上依家係全中國爆發

得封關杜絕大陸人先係唯一直接可行既方法

有心做點會做唔到, 支那人張身份證寫左居住地

點限制其實 ？
係要禁止呀屌

點知有去過先 又係申報????????

咁遲先宣佈啲湖北蝗都走甩晒傳到全中國都人傳人播毒啦, 另外支那人最狡猾你點check佢有無去過湖北呀？

原來原來醫護罷工有用

Push

佢話有咪有 冇咪冇

仆街港共，做咩都慢人幾十拍，港共死全家

班支那豬咁撚誠實又有道德一定會主動申報啦

屌你老母

出年先限呀笨

邊撚個知 又自己申報

屌你老母我地叫咁撚耐死都唔封
粉嶺出一出黎即刻限制
我建議大家1月29初四全港大三罷
堵塞所有中國前往香港既道路同關口

屌 唔擺唔做野

啱啱先有件武漢收銀員自稱會計師嚟香港睇症信支那人

點 check "14日到過"?

班支那人知自己去過武漢就入唔到境，邊個會同你講真話，港共又唔會check 到佢去過邊

佢去過湖北
你點知的

佢無去過湖北
你點知的

same 睇左3次

查到佢過去14日有冇去湖北省咩又自願填張濕鳩form申報?

但係一陣有條發燒湖北撚 會唔會又話人道理由收佢入院
要講清楚會唔會咁做

港共班狗官啲學位買番黎嫁？
唔識中文字？

多鳩餘, 封就封啦on9, 你點知過14日佢有去過, 佢講無去你就信?
啲狗官真係on撚9.

有Q用咩

點證明自己唔係喺湖北過嚟先？

sor錯手負皮
支那人根本冇可能會誠實申報自己去過湖北，形同虛設

淨係湖北省先有肺炎呀!屌你老母!

呢樣野根本冇得追
唯一可以截就係湖北人

仲有150人每日批落黎架，果d係邊到黎

唔撚封關根本死緊

係

初初香港無咩事 但高鐵唔洗填申報表
一日後經高鐵傳入首宗個案
跟住就高鐵要填

到有幾單由武漢經高鐵 傳入個案
中國封鎖武漢後幾日
政府先跟隨禁止武漢既高鐵同航班

到武漢人入哂黎 第8宗個案 好大機會社區爆發
政府先限制湖北省人士入境

後知後覺到呢

點樣限制？又係申報？

做啲扮做咗，林奠真係好渣，讀屎片

仲有對廣州醫生夫婦
夠冇去過武漢

即係迫d武漢人講大話，前線醫護rip

x2
政府有冇腦

真心收得皮

大劣人信得過 今日就唔會爆肺炎

全部支那人唔準入境！！！！！

你點知佢係咪湖北黎

罷工救港 功德無量
請加入工會

澳門做乜就跟住做，乜都慢一拍，習近平話要發展澳門，港府即刻做澳門跟尾狗

真 所有支那病毒都唔可以入香港